你地行動唔撚用腦，我地唔撚洗選啦，屌你老母

左膠們、輿論派，你地心裡面都係咁諗姐
等焦土啦

咪分化